阻膠仲算唔算同路人？

🤔🤔🤔

左膠=藍絲=廢老=10後=垃圾

唔算

阻膠係敵人

戰場上阻礙行為等同敵人

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

左腳=敵人

左膠死全家

唔單止 直頭係敵人

阻膠係便衣狗
唔洗仁慈

以後必須將左膠當共犯

阻膠好可能係狗扮 大家要識做

不嬲都唔係

Hide Blocked User - 出嚟呀豉油雞

阻膠 = 對家

唔算 見一個斬一個

幫敵人既人係自己友定同路人?

好撚驚，快啲block多幾次

尋晚旺角班狗俾人撚到

阻膠應該係黑警扮 又唔係未試過

好多黑警鬼扮途人係商場mark目標，啲防暴衝入嚟捉人有哂目標咁

左膠=便衣警
你班死曱甴蠢撚到唔認清現實姐